你班暴徒千祈唔好罷工罷到咁

小弟熱愛番工
大家有冇發現中環開花係次次都有好多西裝暴徒? 阻住哂下晝食完飯番工
所以小弟警告你地唔好朝早快閃set rb
下晝又係中環甚至乎各區搞搞震
咁搞法搞成個禮拜都唔掂